（直播）Pokemon盾

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）